一人一個叫停屋企人餵人食比狗嘅方法

我老豆成日偷偷地咁餵人食比隻狗，威化餅又試過，菠蘿包又試過，朱古力雪糕都試過，叫左好撚多次唔好再餵都仲係咁，要餵就餵狗零食，但都仲係有幾次比我撞破
佢仲難教過隻狗

打

教隻狗唔好食呢d野

唔係老豆嘅話打撚左

餵你屋企人食狗食

有料，一陣試試

大大聲鬧佢「衰狗 講咗幾多次唔好亂餵嘢食！你今晚唔好洗旨意有得食 bad dog」 跟手收埋佢碗飯

學唔乖就唔好俾你老豆食飯

試左，唔肯

餵你屋企人比狗食

你要俾個訊息你老竇
你老竇一樣照做擺明就唔撚驚

你老竇俾佢食一塊威化餅

你就當日夜晚臨開飯 就倒10包威化餅係你哋啲飯餸度

你係我老豆我打左你喇

冇計 我有個屋企人都係咁
去到有次隻狗屙血佢先識驚... 一陣咁大把

嚇撚死我啦屌喂撚夠未

有乜所謂啊
你屋企人都餵左你咁多年

係唔好比零食，唔係人食，我係自已煮比2個女食。

再喂質你老豆食番d狗糧

無用，老人家貪得意，無得教

我屋企人仲會講佢想食呀嘛

我屋企人都係咁
講極都唔聽
搞到隻狗成日肚痾都仲要餵
仲話平時比多d食慣左就唔會痾